上zoom係咪永遠都冇可能識到女仔

就嚟新年同埋情人節 有啲灰

你夠靚仔 啲女一車車送上門 樓主都無打飛機吧啦

你用乜嘢方法都識唔到

戒左好耐

試吓男人囉

咁你識到？

不了

攞正牌a0 grad

邊度敏感d大家知，呢d嘢同女仔做學唔到

咁你又唔搵 你咁清楚

所以咪來連登搵partner囉，你受唔受溝先